訓訓下彈起身又痾又嘔

食完個杯面就開始勁頭痛
諗住食粒止痛藥就無事
點知訓訓下衝去嘔同痾到痴左線
依加訓唔返